［學日文］有冇日本電台推介？

我download左幾個電台app, 試左好多台，全部都係播歌。
有冇邊d台係多d清談簡目？

上網可以睇abema tv啊
不過要連日本vpn先

我想radio
but thx~

無聊會聽下NHK NEWS

我有用呢兩個app
但駁唔到nhk
係咪都要vpn??

小弟有個朋友就要做個日本既research
希望咁多位如果係識日文既
又或者有朋友識日文
又再或者有日本朋友既
可以幫幫手填一填呢份問卷